一位長居武漢市的77歲香港人懷疑感染武漢肺炎，因醫治無效身亡

Source: NOW

香港蘋果日報
8 分鐘 ·
工聯會表示，內地兩日前推出「荊易行」，內地人只要獲取僱主的工作證明，並透過「荊易行」獲得批文，但必需自駕才可離開湖北。而約10名港人也透過「荊易行」取得批文自駕到深圳，並計劃循深圳灣口岸回港。

佢地準備返黎啦

開心

屌

長居武漢市

想攬炒

唔撚係掛

推呢嗰

經已含

恭喜

武漢肺炎加油

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

唔怪得少數派係度大大聲啦
原來中國放行，扮做到野

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

Rap

長居武漢又關香港咩事

去得中國退休都唔抵可憐

可以死係自己家鄉係好事

下世再做中國人啦仆街

仲要係武漢，基本死鳩硬